多謝急救同途人尋晚喺柯士甸隧道救咗我朋友一命

事緣朋友一身辦公室裝束做和理非做哨
企喺佐敦道廣東道十字路口睇水
有幾部警車由廣東道駛去太空館嗰邊
後面整緊磚陣嘅手足當然怒火中燒狂掉
咁就team kill咗我朋友
掉中頭不過不幸中之大幸唔算食得好應
（朋友表示中得應嘅話應該瞓低咗甚至死埋）
但都即場爆哂血
朋友立即走落隧道求援
有好心途人為佢沖水同埋包扎處理
仲贈送一件衫俾佢替換件染到全件都係血嘅裇衫
包完頭再送咗頂帽俾佢遮住啲紗布繃帶
因為擔心朋友咁樣扎住個頭離開時會被popo鳩拉

朋友表示雖然覺得手足喺不可能傷到啲狗車嘅距離同有哨（唔止朋友一個做緊哨）喺中間嘅情況下掉磚有啲魯莽
但佢表示不割
穿一次頭嘅痛不及poly手足嘅一點點

再次多謝救佢一命嗰幾位女仔同一位男仔
朋友咁大個仔第一次用m巾

你發夢下嘛

唔想知 發夢唔駛周圍講

朋友話我知